完埋今個學期就去韓國打職業 LOL

帶領 SKT T1 拎 Spring MSI Summer WC

SKT Hang !!!

我去KT wo